有無高僧在此？

我想得道 想頓悟 想解脫 想參透佛理 想通往涅槃
請問有無大師願意指點小弟？

搵衲DEE

如何遠離顛倒夢想？

如何戒貪嗔痴？

如何放下我執？

你明白左愛未？

未

未明又如何證佛果

求方丈指點

你要先了解右愛

施主你唔好撚化我啦

我好認真㗎嘛

你太貪心
一開始想得道已經輸了

係 我錯 對唔住

禪定

屌，你老母。

方丈份人好少氣嫁 講少啲粗口啦

世上無高僧，全部都係扮

一聽就知你係高僧

若離於愛者，無憂亦無怖

不離於愛者 亦無憂亦無怖

修道在天上，修佛在世間

修道在大千世界，成佛在世間